記者: 林太！好多市民問你幾時死呀！

笑撚死

一陣又唔比你出值記者會㗎啦

、

Pish

林太? 係死臭西